人民日報—一旦疫情失控，中央應該要果斷直接火花武漢人民，維護國家安全

火花

留名學野

核平啦

［幫手推上報］
人血饅頭害死人國際學校
Stamford American School Hong Kong
唔俾教職員戴口罩

相信黨

老衲果然高深莫測

火化